七一升旗首次不設公眾席

source: appledaily

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

下 而家先講 我驚好多人唔知
傻傻地白行一趟喎